{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038385",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161250?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(영흥도) 먹놀잠풀빌라"
    },
    "text": "永興島の海辺はいつも安らぎが感じられる場所として知られています。 海と松、海霧、干潟、清浄地域の環境が揃っており、最高の休養地です。 海を一望できるオーシャン屋上テラット、オーシャンインプール、感性テラスと個人インプールの3階建ての客室はすべてオーシャンビューで設計されています。 ナビゲーションをご利用の際は、永興面外里山61-6番地の地番住所をご利用ください。入室は午後3時から、退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供されておらず、客室内でのバーベキューはキッチンホットプレートの使用のみ可能で、炭やグリルの使用は禁止されます。 ペットは入室できませんし、駐車場やカフェ、自転車レンタルなど様々なサービスが提供されます。 最大人数を超える場合、追加料金が発生し、お湯の利用による料金は冬季と非冬季に分けられ、入室時間から夕方9時まで利用できます。 客室内にはルーフトップ展望台、浴槽、感性空間テラスが備わっており、無料Wi-Fiを利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "永興島の海辺には海と松、海霧、干潟、清浄地域の環境があります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように設計されていますか？",
            "answer": "客室は3階建てで、すべてオーシャンビューで設計されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキューはキッチンホットプレートの使用のみ可能で、炭やグリルの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場やカフェなどのサービスはありますか？",
            "answer": "はい、駐車場やカフェなどの様々なサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "何人以上で宿泊する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "お湯の利用には料金がかかりますか？",
            "answer": "お湯の利用による料金は冬季と非冬季に分けられ、入室時間から夕方9時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはルーフトップ展望台、浴槽、感性空間テラスが備わっています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 396
    }
}